【求肝】20歲女急性肝衰竭昏迷 得返兩日命唔夠!!

20歲少女張寶琪（Samantha），因急性肝衰竭留醫瑪麗醫院，現處於昏迷狀態，家人表示，醫生指她情況非常危急，需要在這兩日內換肝，希望O+血型人士捐贈肝臟，救回她一命。

張爸爸表示，女兒曾就讀五邑司徒浩中學，於3年前讀到中六輟學，現做兼職工作。她熱愛打排球，因弄傷肩膊，傷處不時復發感覺痛楚，於是常服食止痛藥。在本月9日，她因頭暈到聯合醫院求醫，需要排街症檢驗，翌日轉往私家醫院，醫生開止痛藥、頭痛藥及打針。到11日上午她沒有異樣，因3日沒食東西，食了一個包及薯條，開始出現神智不清及全身發軟，於是再送聯合醫院。

張爸爸說，醫生指女兒情況非常嚴重，立即進行全身檢驗，最後驗血發現，懷疑她長期服食止痛藥，肝臟中毒引致急性肝衰竭，情況危急需馬上換肝。到13日中秋節人月兩團圓日子，家人已不能慶祝，寶琪轉送瑪麗醫院，等候接受肝臟移植手術。家人已自發驗血，希望血型適合能捐肝救人，但家人血型不脗合。

張爸爸星期日凌晨接受《蘋果》訪問時，瑪麗醫院醫護人員來電，告知寶琪精神轉差及嘔白泡，需插喉協助呼吸，並且一定要盡快換肝。張爸爸聽聞女兒病況，緊張到哭了出來，他向醫生說，「唔該團隊跟緊啲，我得一個女，佢咁後生，你明唔明，你同我跟緊啲，唔該」。張爸爸希望有好心人捐出肝臟，救回女兒的性命。

如有意捐贈肝臟，請致電瑪麗醫院熱線22553838查詢。

代朋友出post 全能嘅連登仔可唔可以幫幫手

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只能O+？

係推

再推

五大訴求 缺一不可

.

Push push 希望大家見到幫手

Pish

推

Pushhhhh

佢有無參加過反送中遊行？

push

男友警狗 不了

幫推

係亂up定真係識佢本人

有巴打係佢ig搵到合照

咁抵佢死

如果係真嘅快啲叫啲大愛左膠捐肝